如果同你講，唔肯一地兩檢，香港樓價大跌一半

你估港豬會點

到你有樓你再答自己啦！

淡淡舉腳贊成
最好跌到十分一

有樓個d同無樓個d都出晒黎分兩派嘈

事實係有一地兩檢樓價先會跌